你老母最癲同佢以前d男朋友做過咩

每對情侶拍拖時
都會天真地以為對方係最後一個，終身伴侶永不分離，所以咩癲野都會做

再加上無可能拍一次拖就會結婚到生仔，中間一定會比好多人享用佢肉體

想問你地老母最癲同佢前男友做過咩?
-獨龍鑽
-屌屎眼
-含撚
-口爆
-含住d精狂啜吸收精華
-吞精
-室乒乓波入西/屎眼
-打避孕針，再瘋狂無套屌西
-飲口水
-飲啖
-飲尿
-食屎
等等

撚知咩

老母：阿仔 你真係唔識野 老母以前xxxxxx
你幻唔幻想到你老母好似廢老講自己d威水史咁同你分享性經驗

唔撚想知
btw老母冇前男友

癲到生咗我

性教育

含撚都算好癲咩

屌到屎眼脫腔 係咁奶條腸
個閪窿都脫撚埋出來